覺唔得踢完波去沖涼既人好姿整？

係咪有臭狐 ？ 🤣

唔沖涼得罪你？

咁沖左涼個人冇咁臭
搭車時某程度上冇咁“擾民”嘅

岩呀 通常踢完波番屋企訓醒第二日再番完工先沖涼

牛ching幾時同我踢

想比你欣賞下我完美既身體咋

成身汗臭死人先正